寵物係咪唔上得巴士

你扮盲咪得

你上到喎

因為我係人

帶tamagotchi上車都俾司機趕落車

講大話？

因為我盲你帶我上

想做gay妹隻狗

戴副黑超咪得囉

自已睇巴士by law啦

我想你幫我睇

有得奶gay妹西好幸福

剩係有得陪住佢都幸福死